全體利迷表示 希望最域可以炒柒曼年 重現1:6歷史

真係一秒都冇諗過你班狗仔和到曼城 唔使放水喇求下你出力打驚你全力都比人456

炒夠7球又冇得換領隊

今次換史高斯好未呀

唔好咁快玩爛玩具啦

曼9-0獌最好，讓賽要為人著想，幫人刷埋得失球差

又想燈又扮唔係

好肉酸

識唔識中文姐 唔使你燈呀 諒你隊波發哂茅都做唔到咩野啦 擺明笑柒緊你隊波啦肉酸你個西咩

班迷信痢狗例牌

使撚燈你隊波咩 廢到咁撚樣唔通我講兩句可以唔使輸比曼城？ 屌你老母醒下啦仆街你隊柒頭咁撚廢

對拖肥都86分鐘先一中龍輸4粒仲對你有咩期待
不如睇鏝恥辱性炒多場456好過

七個一皮ok?

我又唔係獌迷好撚柒

我怕789

鏝出青年軍都炒柒隊垃圾獌456啦，笑大人個口

輸少過6球都當贏啦

破紀錄呢d留返俾利記破啦

你都on9
作為利迷子,梗係撐曼聯打贏曼城
如果連曼城都贏埋曼聯,我地咪冇英超冠軍

你都on9
我望李城做到野唔好？ 呢隊曼年輸得咁肉酸唔笑柒佢？

唔理咩實力
總之係曼城對家,我都撐
宜家最多笑曼1,2日

但拎到冠,可以笑一世

老老實實痢迷指意搬尼 李城仲實際